[I/A] 獵魂覺醒 #1 來 團 隊 狩 獵！

✦ 陸服一早Run緊
✦ 港台服 7月31日先開 所以只係兩星期
✦ 戰刀係最新武器 攻略相對會較少
✦ 依家有兩個連登戰團 Full晒 巴打請再開(3000金)
✦ 目前未有任何PK/PVP元素

官網:

Facebook:

巴哈:

新手資料:

係咁易望吓就Ok
陸服啲環境同我哋唔同 唔需要過度參考

Q: 新手揀咩血脈 揀咩獵魂?
A: 隨心 血脈嘅影響極微 唔同系獵魂可以唔同狀況使用 所以新手可以合眼緣就揀

Q: 新手玩咩職/武器?
A: 隨心即可

Q: 做晒主線 卡等嗰陣有咩做?
A: 跑委託(大量經驗值) 每日4次 可以刷吓所需素材 可以釣魚 整嘢食 鼓勵多啲去釣魚

TG Group後補

推

留名

2個團 咩名

LM 幾好玩

1 Lihkg
2 LIHKG

背包長期無位

擴展券 擴素材先

係街見到人玩好似幾過癮 down黎試下先

裝係抽定刷素材整?

刷素材

link?

裝完入唔到既

巴打想要咩Link

正正常常無事咖喎依家

轉返用data 唔用wifi 即刻比我down 更新檔

39lv衝緊 玩戰刀

點攞多d擴展券?

戰團商店 貢獻值買

咩玩法

Sharp醒

Lm

本身睇緊會不會有人話支那game唔玩

有d興趣準備參與

玩左幾日長弓49lv
40LV 防裝應該整邊件好
定等50lv 防裝

行得

你要諗定鍾意玩物理暴擊流 元素流 定 異常流
先好進一步發展

有無d武器發展圖

你可以down頑皮兔落來睇，入面有曬攻略
利申，剛剛爆肝刷完60裝

一開始教學隻馬用一次就無左既?

不過樓上上巴打 三隻流派各有用處 穩健啲通常走物理

50lv 重劍武器合邊把好
防裝打算合黑耀龍

黑曜龍係非主流裝 巴打點解玩
我純閃電流所以先果斷玩呢套

有冇懶人攻略
我玩到就40又唔知點揀裝 又唔識分獵魂好壞
又唔識技能系統

上網睇攻略話重劍合呢套好
但武器未決定到

加血減靈巧囉 可能係因為咁
但閃電專精... 唔係元素流唔需要考慮先

Down黎玩下先 利申mh死忠

首先要諗好自己想玩咩流派
物理暴擊 / 元素(火冰電毒) / 異常(暈麻)
咁你出裝 自然會諗返Fit自己嗰個套路

獵魂 無絕對/固定 但從比重上嚟講：
泰坦系/暗黑系 主要輸出增益
秘術系 主要CC
聖光系 主要防禦
自然系 主要回復

獵魂可以鑲嵌落防具 推高角色特技

其實又係睇自己鍾意或者睇場合
例如你自己單刷可以玩泰坦 同人組時可以玩秘術
當無咩好選擇嘅時候 你咩都要用住先

技能書 用殘頁合成
升中階/高階技能 要搵返對應NPC
提升好感度先會開啟

想玩異常/元素

啲獵魂都係秘術/暗黑
想知星數會唔會好大差異 同埋有冇得升

殘頁我有十張 合唔合本初級好

弓有咩推薦技能

sorry and thanks

回 #50

異常流(暈麻) 建議推爆暈眩/麻痺 專攻其一
異常弓對團隊作用好好(CC) 單刷會辛苦啲

元素流(火冰電毒) 理想係玩晒四屬 兩屬也可
針對性揀屬嚟剋王 會好好打 輸出愈後期愈可觀
正正因為咁 玩元素流係最肝最肝
因為元素流仲要砌元素專精特技.....

獵魂有得升星 關鍵係要用覺醒果實
極罕有 有就唔好賣 用咩系自己喜歡

初級技能書要合 因為初級學晒先開放中級

至於技能 長遠我都唔敢講
被動技可以以 直搗黃龍 同 助攻箭陣 為目標先
主動技... 睇自己操作 邊樣順手/場合啱用咖咋

反正入面啲嘢隨意隨時切換 唔駛錢

利申：元素弓(純閃電) 我自問無時間肝

有無人開tg group

agger

TG Group:

依家先放 其實係怕無人再幫Post
Btw 我唔係Group admin

打極都唔出獸骨。細

平時挖掘同酒館派遣密啲啦

原來有得買

加親密度真係有排搞

每日限買10個。

新手問:
主線有個位要升啲護甲/肩甲果啲上10級
但係我得啲新手甲, 全部升唔到等
想問下啲甲係邊度攞到? 係買定係要打怪?

呢隻game 唔課金點玩
人地一刀係你一刀十倍

如果你話依家嚟加入陸服 咁無嘢好講

到依家都未有PK/PVP
亦見唔到任何將會推PVP嘅前景
單係呢一點已經令到競爭環境無咁癲
衰啲講句如果同隊有咁樣嘅人Carry 直情舒服啦

港服呢邊係新開(7月31) 目前個差距其實唔大
有玩家高Lv同裝備高 主要係本身都好勤力 肯肝先谷到上去

仲要睇你玩咩武器 打得有無技巧 < 呢兩點又的確大影響

結論係可以小課月卡 正常咁玩已經Ok 肝唔肝隨心

唔課金 一隻五星覺魂 夠你升到關服 未計堆屬用個堆三四星

不如睇晒大環境嚟諗

呢個做法 喺目前個服 構唔構成到差距差咁遠?
如果喺目前要咁谷 講緊嘅已經係最重課嗰浸

況且無PVP

遠遠都未去到「唔課金點玩」吓嘛?

當前環境你岩 後期環境 唔打競速 都係你岩
但我覺得無覺魂 隻game等於玩少左一部分

我玩大陸服最初都好似你咁諗 但當我拎住隻四星黑霜 望住個行唔著光既覺醒技 就知玩唔到落好去

除佐課金 有咩方法攞到倉庫卷

入戰團 用貢獻換

巴打會唔會回鍋

lihkg團仲有冇位？想入

咁都有極速狩獵 最重都好有優勢

無啦 轉左工無時間打 收工又要FF14

養生

係咪mh類咁玩？
體力制？
裝係抽定mh咁儲素材整？
課金係買咩？

係
係
儲
冇效果嘅時裝 同埋平時都有機會得到嘅道具

同埋唔好玩弓
好撚貴

有冇巴打知刃骨大劍勁定浴火大劍

依家個任務要升40lv，諗住整套鎧骨裝
打十場都唔跌一個異化塵
40lv就咁搞，再玩高lv啲咪十世先齊到裝

剛剛開始 幾耐可以入團? 仲有位?

呢個已經算好，你試下玩刷獵魂先知咩叫做地獄 刷左12旁中級先出左一個獵魂

求其入咗個公會 日日都刷公會任 除咗貢獻點數之外好似冇乜用

其實係咪益鳩咗個團長only

原來有人玩

好似冇乜人玩

想自己開個戰團
有冇人未有團？

唔夠人會自動解散架喎
咁搏？！

係搏嘅我可以轉過去

我有個朋友 加埋你就有3個
儲夠5個先開

加我入團啦
脆辣雞腿包

差一個

慘

加左我未巴打
咁少人玩既

未夠人開團呀 有預你

yAn
id: 130722
lv64 大劍
小課，休閒玩，請多指教！

有冇團

未有，但我每日放工先玩一陣，得星期六日得閒先玩多d